下一個男友 不要再找獅子座

咁快你已經有新歡
直係典型獅子 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

濠姐好靚

咁快你已經有新歡
直係典型白羊 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型金牛 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型雙子 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型白羊 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型處女 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型天秤 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型天蝎 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型射手 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型魔羯 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型水秤 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型雙魚 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

aggaj

痴完線未